可唔可以向英女王陳情

I have spoken

得一句咁你想同the queen 講咩？

97年就拋棄香港啦